做人其實有咩意義？

呢個問題好似永遠無答案...
但就係忍唔住會去諗

有錢有意義

幫老世打工

本來冇意義
但係有人搵到樂趣
有人覺得無聊，自己搵搵下又真係搵到樂趣，
對他們來說，那份樂趣就是意義。

也有人認為自己的三觀就是意義，
譬如侍奉父母，開枝散葉，拯救人類，實現自我。

以上兩個例子，讓他們即使生活充滿種種不如意，也可以為之過下去。

也有人天然感受不到，也找不到意義，哀莫大於心死。如果承擔責任太辛苦，嘗試去滿足自己吧。

食飯睡覺打丁丁

要自己搵